快閃要有主題 各位唔好為閃而閃

諗下點樣利民 針對政權

認同

冷氣軍師又嚟，遍地開花呀，知無？

冷氣軍師

聽日一定唔可以消費!!!
唔好令到啲唔罷工既鋪頭 賺多左
買定面包 帶定水
聽日零消費!!!!!!